[有片 精華] 91有個廢老影相比義士打到變豬頭

2:30

正面教材，根本就一早要係咁
係時候還以顏色了

搵人整gif圖
個幾下elbow 同埋摔真係好正

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

認同
唔打獲佢地只會得串進尺
恰我地手足

好治癒

其實呢,, 打手關節只要改一改個方向就得

識野喎清

用手或用腳壓住上臂 再用手捉住前臂 向反方向拉

條片個方向打完無乜大傷

睇到好興奮
Dllm popo

最多打腫肌肉 番去揉下藥油就無事

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

望落好似好暴力
其實根本唔傷

輕傷咋喎

呢啲仆街藍絲一定要打
唔撚洗再感化呢啲仆街

推

唔可以用暴力

和平理性係我地最大既武器

要用愛感化佢地

咁樣打唔會傷

做得好!
D廢老成日串串貢咁樣叫人打佢丫嘛

agger with u 用大愛去感化佢哋
打者，愛也，要有咁大愛得咁大愛

點可以打人

打人即係比位人入

中曬計

一定要用和平理性既態度去面對

打不還手罵不還口

係 見打左咁耐 廢老眉都冇皺過
係時候全民習武啦

有冇係閘機比人拉住隻手打條廢老既前因後果片？屋企藍絲廢老見到tvb 呢個畫面話示威者想殺人咁，我想知佢衰咩，最好有片，就可以大大力屌佢老母個爛臭化閪

要廣傳去藍絲谷, 令佢地知道班暴徒有將賤

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

總之核爆我都唔覺㗎啦
打得唔夠甘添呀

打得好

lm

叻

還眼呢？
柏林手呢？
唔完美 可接受 要改善

推呢個

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

邊有變豬頭，咁輕手！

說好的豬頭呢?

次次睇兄弟受傷就爆哂肛 刀腳斬到睇到都痛
呢d廢老就打完只係擦傷手腳

Well done

治癒

建議學返些少關節技

就係咁撚樣啦

重放上黎，嫌唔夠多人知？

太仁慈，做法不完美，可改善

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

一早要用遮陣打鳩班仆街啦
手足好波

好撚爽

屌你老母正面教材， 下次邊撚個再阻住我打人就打鳩邊個，屌晒班阻膠撚

正！

知咪算囉
比藍既羅黎做文宣咩

有進步，未完美，可改善

血都無滴 又面不改容咁邊度豬頭
不過係好開始！不完美 可接受 會繼續改善

做咪做囉
呢一刻唔係以為仲單方面比人打就會connect埋藍絲掛？人地笑你on9咋
根本班藍絲只係一班欺善怕惡既無腦垃圾
要惡過佢地

至少要錫佢春袋啦

仆街左膠
次次都有左膠擋鳩住 大叫唔好打 打死人 一定要夾手夾腳拉鳩開佢

香港警察標準答案:唔喺現場咪冇事囉

一早要咁樣

正確處理方法

屌你老母包撚晒成個頭先做野啦

其實反咬先會斷 不完美 可改善

直接打爆佢個鼻啦

搶機係基本
還拖係必須

快速私了係最正確
唔好浪費時間係到理論引popo
如有左膠就先推走

佢哋喐手先？

打還打
唔係次次咁好彩
記很蒙好面

個老人家想跳閘但唔夠力 所以義士幫佢手姐 邊有打呀

因為心底裡驚打太重收咗力明顯

踩手指算啦

擋住佢好啦 為左個運動忍耐下就捱到9號

睇到呢條片東涌站爛到咁又浸哂都係第2日開返，太子無咩大破壞反而封咁耐，真係越睇越鬼

向外一屈就斷
咁樣打緊係冇用

CCTBB咁都無比人打 真係執到

[禍必及妻兒]所有人FB/IG等等即刻轉頭像

睇我最新回覆

留名

最傷係件衫
不完美，可改善，有進步空間

knuckle sandwich

講經咩 一睇位巴打就知唔識發力啦
乜野方向都唔會造成傷害
大家肯去學拳同健身未？

但係我想講呀 大佬你入得去搞拆鐵 唔該你帶多件黑衫只係得隻眼露出黎

只帶口罩無撚用呀

黑衫包頭只露眼

不完美 可接受 會繼續改善

Not perfect, could be acceptable, keep improving

係就大力少少
支持 可改善

冇人知佢地係tvb

Cctvb年度最強猛片

咁我覺得佢唔係打人先嘅 最多打去兩下 唔使打咁傷 留番打狗

好波

嗰幾下elbow唔係最大殺傷力，拉高過頭先打都仲得，唔係連續打就叫勁
不過有做好過冇做，加油！

抵啦

太子果日又唔識hit and run

帶馬歸槽！

要保護大家

打！往死裡打！
殺一儆百

做墨汁人都好正

第一次有0左膠在場既私了片
不過都真係好輕手下
始終太善良

做得好

唔好打......咁細力

佢地經過831咪識囉
不完美但可接受要改善

最撚憎成日嗌唔好打唔好打，呢啲籃屍死淨把口，打到佢驚打到佢怕，見鑊打鑊，打完即閃

抵喇屌你老母, 撐警撐得咁開心, 依家比你試下比人打既滋味

好仁慈，可以大力啲

老母話好暴力

一路錫佢春袋 一路拗斷佢隻手

認真，要hit and run

睇完記得report個channel同唔好俾hit rate佢

個channel係d深藍開

以暴易暴 咁同啲警察有咩分別？

以暴易暴 咁同popo有咩分別

打關節唔係反方向咁拗有乜用。。
你咁打不如直接打頭好過

東涌果日有個廢老影相比我地圍
我後面有個50幾歲左右呀姐
拎住把遮捅鳩個廢老：等我打死條仆街
睇到會心微笑

算啦 你話影相可能真係好小事 你話佢搵人隻揪就話姐

睇到好傻 前線好型呀屌

冇左膠就成事

正啊

好輕手姐

叻仔

支持
我地獲獲比人斬 流撚曬血
佢地先得一個半個比拳頭打算得咩

當報警冇效時 私了係唯一解決方法 咪做阻膠

好波 我愛你地呀前線

強烈支持手足反擊！幾暴力都唔割！

搶佢電話 刪相

收皮啦你

咁都死唔去

點解要po出嚟

咁多位 麻煩行動時遮樣遮好少少同埋唔好著有logo啦 black block啦 睇cctvb都影得幾清

態度正確多多學習

以武制暴，速戰速決

咁唔該你企後排
開遮熄cam嘞

good job!

知道就好
冷處理

收皮啦p 牌仔

你係咪要企定定喺度俾佢打盲你呀？
定你仲信報警會拉打人條友而唔係告番轉頭？
又唔係要打死對方 係要有阻嚇性令對家唔好再襲擊手足
唔知你係阻膠定5毛定警犬
但你咁講真係好撚on9

做法正確

正面教材。
相比起佢地用刀斬手足
咁已經係太仁慈了。

打就要打，
左膠或和理非唔幫拖的話，請站側邊保護好自己 幫手遮下好了。

This is the correct way to deal with the blue ribbons thugs.
This is nothing comparing to their people blading the youngsters with machete.

It is inevitable that they shall be dealt justly with the same sort of language the blue ribbons thugs initiated or provoked.

唔見血

不完美，可以改善

立技呢？

好post要留名，post出來先好，比d仆街藍絲知道做仆街野有後果

其實應該向狗狗學習，你見佢哋每次都係tackle低個人先再去圍佢。

上次維園捉鬼咁多手足，都俾鬼走到就係因為我哋有限制到佢哋跑走，所以第一步一定係先將個人撞/撻低先再制服

詳情請睇吓mma啲教學片

大快人心
但始乎唔係好傷

巴打係咪未見過狗打人

可以學戰鬥柏林獸

所以條廢老做左咩？聽講係影大頭？

爽過睇AV!

就係要呢啲

好勁啊

屌好撚治癒

agger

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

打差佬有咁勇就無人被拉啦

打得太少，零分重作

廢老大撚把 仲有機會比各位手足練習
今次60 分
繼續努力

個藍絲無聽阿SIR勸告，落得場就預咗有風險

禁用習字,用雜字
利申扮護雜種手

Heros

藍絲廢老成日話我地係暴徒丫嗱。

而家就暴比你睇喇

殺無射!!!

撚狗撚得好

提返大家
落雨開遮呀

岩呀邊個叫你發生事個時係現場
自己攞嚟

廢老

係咪本來就豬頭？